點解D大學生咁鐘意喺圖書館嘈喧巴閉？

傾pro又有，吹水又有，細聲講大聲笑，旁若無人，要嘈就出去嘈啦

傾學術野都算 屌仲要幾條友開ig live溫書真係唔知做乜

呢個真係好on9

一路對住個咪講：哈哈我地係圖 書 館 溫書啊～

Agger 我地呢D ive仔都守規舉過大學生

威囉

仲有一種就係喺study room入面果班，佢地以為喺間房入面就可以肆無忌憚咁嘈，其實出面聽得清清楚楚

香港人同大陸喱都可以係無公德心
你老尾嘭嘭聲 唔屌唔得

點解D中大學生咁鍾意喺圖書館嘈喧巴閉

culture黎

香港大學生既culture就係鐘意喺公眾地方一大班人嘻嘻哈哈大聲叫，覺得咁樣叫青春

真

你投訴圖書館隔音差啦，我就係你講嗰d人。

連IVE仔都守規矩過大學生
佢地點樣考入大學架

冇分common/quiet/silent zones咩
我外國，見過common zone成班人食pizza，好似開party咁

外國有分3個zone?

我就喺睇片房入面嘈嘅，但唔知點解睇片房隔音勁差，studio又會話錄到我哋音，隔離個房又會話我大聲。

我嘈你叫我靜d我明白，但唔好講到我錯晒咁，間房本身係預人大大聲播片，有個大喇叭喺度㗎

係starbuck就吊返轉

我間有
common畀你傾野
quiet可以細細聲講幾句
silent完全靜
我溫書鍾意去quiet zone，唔慣太靜，用電腦打字又唔會覺得太擾人

記得HKU main library 3樓都有類似分區？